係感情世界我根本係個百痴 遇到一個唔會理自己感受既人

男友今年20頭 佢公司個女trainer 20尾
成日對住我條仔勁aggressive 一日十幾廿個Wtsapp比佢
仲要乜無聊相都腥比佢 完全當我死
男友生日尋晚班同事同佢慶祝 個女trainer ig story post左勁多拍我男友既片 仲要影埋坐晒係我男友大脾 仲訓晒落大脾到 夠竟佢有咩居心
我同男友嘈 男友竟然完全覺得無野 覺得朋友之間玩得癲無所謂 仲話返我一年一度生日玩下都要唔比
我覺得自己好廢 好似一個癲婆 因為根本無人理我感受

見你開咗幾個post 點解唔認真同佢傾個問題
如果佢唔再愛你 大不了就分手

咁玩法遲早上埋床 早飛早著

我每次都有同佢認真傾 但佢嫌我煩而唔想理你
覆'你鐘意點諗就點諗' '佢地都係當我好朋友先會玩得咁癲' '我無收斂就不只這樣' '飲醉識翻屋企我覺得就無問題'
我知道我好應該離開佢 但我好廢 到依家仲對佢存有一絲希望

個老女人完全當我死 比佢恰到上心口
而我又做唔到d咩 真係覺得自己好廢

分手啦

紅字
嘗試放低呢個男人啦

我一直作賤緊我自己

垃圾男人 唔要都罷

係 我太廢

分手 完

快啲分手啦！！！！

佢岩岩覆我'佢地隊醉咗先咁 咁我咪由佢'
姐係飲醉對佢做咩都得 好好笑

唉

樓主, 你值得更好...佢唔識尊重你,睇返你再上一個post, 我會話呢個男人根本唔愛你,只係當你係理所當然地存在嘅一個伴. 早走早著,放自己一條生路啦

Btw 首歌送俾你

咁如果條女醉到自己除衫獻身佢又由佢? 所有嘢都係藉口, 愛你就會有分寸,唔會要你擔心,難過,

多謝你 係時候迫自己醒 唔應該再作賤自己

佢岩岩話如係我好似佢咁 '就算你去party你仲識自己翻屋企我就ok'
係咪表示想各有各玩

你將佢嘅野調返轉同返佢講囉
睇佢接唔接受到
飲醉唔係大哂

佢就係話佢會接受到

你條仔條件ok
相反你就麻麻
驚散左搵唔番筍盤
所以死都唔分
九成九係咁

你錯啦
佢正常樣唔算靚仔
中下產 學歷唔高 平時aa制
但我一直無介意過佢既條件
同佢一齊既時候 都有d男仔主動approach我
係我分得好清楚姐
利申 中上樣

都咁撚耐 佢跟本唔愛你
講分手睇下佢會唔會醒

主要係因為佢係我初戀 我唔捨得分手
有時質疑自己係咪中左降
點解身邊咁多人好過佢
但依然對佢死心塌地

我講過 佢話佢會接受分手

女人：朋友唔係男就係女嫁啦

事實顯而易見
玩乜啫，當住你面都咁做
樓主清醒

咁已經無得救 你仲妹下妹下咁做乜啫

認真凡事都有第一次，執著無謂
最重要無對唔住自己內心
你可能好唔捨得佢，但因為初戀兩個字折磨自己，值得？

我真係一個傻得交關既人
一直以為佢對我仲存在愛

分手都講埋都唔留你

唔好聽只係當你免費雞，你接受到咪繼續

一個願打一個願捱

的確係要面對現實....

你講得岩 我只係太局限住自己人生
係時候要改變下自己
一直傻99咁認為呢個初戀可以長久
但只係我一相情願

只係你對感情認真，你心態冇錯架

下個更好

我對呢段感情 問心無愧 從來無做過對佢唔住既野
相反佢不斷咁傷害我
我要同自己講 分手係佢既損失 佢終有一日會後悔
曾經有個人咁樣無條件咁包容佢
或者我真係唔係佢既right person

其實係咪唔應該太認真 先唔會傷得咁深
愛一個咁既人真係好攰 我寧願做被愛果個

個個第一次拍拖都覺得要生要死咁
其實無你想像中咁深刻 淨係會記得當時好傻好cap
係d毒撚先特別覺得女人就會記住初戀、第一次之類
其實呢啲男人上心好多 女仔睇當下多d

樓主有冇比佢食過先,有就佢贏,無就佢輸

早散早著啦, 一個唔專重女朋友既人, 是散早著

白痴都唔識寫，又真係白痴左小小嘅

佢從來都唔係筍盤 更無上進心
對將來亦無打算 哈哈 一直以爲自己可以改變到佢

Sorry 我打速成貪方便打錯

竹日 同一日 喎
唔阻你繼續blue

我都希望幾年後嘅今日 我會覺得自己好傻
多謝你嘅鼓勵

愛左個錯既人姐

你仲咁後生，每個人都會遇到好同壞既人

唔遇過啲衰既點知邊個好

我知道自己仲有得簡 所以開始放棄對佢有任何期望
唔想等自己上左年紀先黎後悔

加油唔好因為習慣左一齊就繼續呃自己

多謝你 我會努力

支持樓主俾帽男朋友戴

咁樣報復 好咩

分手国

啦

呢啲思想最on9 如果你係男既 仲on9
咁講即係係女都唔好同人搞
一搞左就係輸比嗰個人 仲永不超生個隻
咁邊會有女享受搞野

你愛一個人的話對佢無限付出係好應該嘅事
但前提要雙方都愛
自私啲為自己諗下啦

讚同 點解要用呢d去介定

係時候學識自私 我會醒架啦

唔好比初戀呢兩個字框住
對方唔愛你唔珍惜你，無謂令自己委屈又浪費時間
加油呀

搵個珍惜你嘅仲好 同佢將來唔會有結果

問題係唔尊重佢又比佢搞啊 咪輸左囉

你無魅力
完

你嬲係正常既
佢連哄都唔哄下你
呢下真係過份

你試下反問下佢
如果你訓個男仔大脾
佢嬲唔嬲吖

人會變

我好明你感受
有時你對人好 人未必珍惜 好多人都犯賤
頂到某個程度 就會中意變唔中意
自己搵多d朋友 分散對佢注意力
利申 過來人

而家嬲咩都好 即使道理係我到嘅
都可以變成我錯

尋日同佢講左分手 個心好難受

真係變得好快
或者而家先真正睇穿一個人

佢話佢無野

個腦一諗起佢有會有新女朋友 個心就十級難受

紅色係度合理化自己出軌既行為
快手同佢傾下分手啦 如果唔係實

比自己靜下，唔開心想發洩就喊啦
想有人陪就約下家人朋友，唔想煩佢地就上黎搵人傾下計保持清醒
不過一定唔好搵返佢，過程係辛苦但要堅持呀
捱過就好

兩年前 過我 我真係唔明佢到底有咩好
令我咁心有咁留戀

我真係訓唔著 喊到想死
連訓教都發到佢 我真係痴左線
點解佢可以扭曲左我做人原有既堅持

你話分手佢有咩反應？
加上佢好似都唔太在意你，遲早佢都可能叫分手
唔好喺回憶美化佢，都唔好以為一齊返會改變到佢

過多一排就冇野
咁樣證明你真係有愛過
唔好再執著啦
佢都冇尊重你 唔洗再留戀
做人做狗你自己揀啦....

佢答我ok 既然你想 咁就咁
乜四年真係可以咁兒戲
同佢拗都拗到好攰
永遠錯既要改既都係我
但當我失去左
難受既亦係我
拍拖真係好累

我知道 但呢一段時間會好難好難捱
我最需要既係傾訴
我覺得我再屈住 我會死

有時候就好似毒癮咁
初頭分手好辛苦，有時毒癮起會好想搵佢當無事發生，就算知道搵佢唔係好事都好想搵佢
不過捱過就好，有需要就上黎搵人傾啦
呢到無人識你只係知你既故事，最重要係基本上24小時都有人
支持你

係要時間 約下朋友出黎傾下玩下
過多幾個月就會慢慢淡化 move on

做返自己啦

講埋分手都仲係一副你嘅責任 關我咩事
你錯你絕情我係好人嘅態度
仲唔夠心淡?

自己踩住舊屎嫌臭又唔肯縮腳，咁無人幫到你架。今次瞓大脾你都係嬲兩下屌兩句之後繼續一齊，完全無後果喎，咁下次佢地屌埋嘅你最多咪嬲多3日，明知你都係唔會分手嘅，何樂而不為呢？

你唔捨得放手，咪即係繼續縱容對方囉，佢做乜傷害你都好，都係你自己填form申請架啦

啱啱分手真係好辛苦，想喊就喊啦，有咩事上黎傾。其實兩年前你就應該要分 愛你嘅人又點會忍心帽你 你比佢浪費左四年，要振作唔好再比佢浪費啦。 我都比人浪費左三年 道理就識講，但自己仲未放得低

無錯真係好飲毒癮咁
最難受係佢既回應
我知道呢段時間好難捱
多謝你既鼓勵

我都希望我做得到

所以佢既回應令我更加難受
係呢一段感情 我從來都無負過佢
點解一個人可以變得咁無情

所以我覺得 我受夠啦 係時候要醒
佢根本搞唔清楚男女關係
呢排真係好難受個心好痛好痛

你講得岩 當時我真係好心軟咁原諒佢 以為佢真係會改
原來一直都係我自己一相情願

唔係搞唔清係唔想搞清
佢想玩個心未定
分手對你係好 你早 d 明白呢 d 人唔值得你咁做
分手都無挽留你 一副我無責任咁

根據眾多事例既教訓，你都係飛左佢啦

起碼佢既回應可以令你更心淡
最怕佢呃你會改去挽留你但之後無任何改變

而家有太多人唔當感情係一回事，對方受得住就拖住對方，無諗過做另一半既責任同對方感受

盡情搵人傾計啦

最難受既其實真係佢d態度
冷淡到乜都唔在乎咁
佢既然對我咁冷淡 做咩唔早d直接同我講分手
點解要等我開口

尋晚講左分手 而家個心好難受
好想呢段難捱時間快d過去

的確佢既回應令我心淡 同時令我更加心痛
當我仲留戀緊對佢既愛 佢根本無任何感覺
佢係唔知由幾時開始 成個人變到好冷血

呢啲情況多數係去新環境有新圈子，比新既朋友影響改變咗佢原有價值觀

你估中左
佢間公司成日有training 去brainwashing
同埋成日同佢d同事一收工就去飲野 每星期又有咩team night 個老女人成日都痴住佢 somehow佢d同事一定有扭曲佢價值觀

其實係做邊行？

擺booth 果d 會轉唔同event

加油呀唔好比佢影響生活

拍得耐唔代表啲乜
依家4年，你唔狠心啲分手遲啲仲拖得耐，呢啲狗公就放生佢等佢同啲臭雞日日親密接觸啦

tldr, 分左未?
我知分手會難捱會唔捨得
如果你每次諗起佢請你每次都記返起佢幾咁仆街
如果你忘記唔到呢個人
請你要去恨呢個人

比少少建議你 block晒佢所有野
佢一定會鳩痕返黎搵你 你心軟就會所有野從頭loop過
對自己好啲 加油

其實男人都係都係 有女主動埋身就唔會推 就算有另一半都好 個老女人係有心比我睇到架

尋日同佢講左分手啦 而家喊到成隻狗咁
我夠竟為乜咁作賤自已

謝謝你啊巴打 聽我講咁多廢話

時間可唔可以過得快d

搵啲野做下啦
試下睇下書或者搵片睇

明明大把書溫仲有pj 但完全提唔起勁 只想攤係張床到

聽日試下跑下步散下步
比風吹下心情會好啲
郁動下又易瞓啲
記住唔好比咁既人阻住你既生活，唔值得

樓主 我完全明白你感受 我都捱緊呢啲日子 一齊加油

我而家都盡量約朋友架啦 迫自己多野做d 令自己無咁多時間亂諗 但諗起聖誕節就好lonely 曾經係我最鐘意既節日...

絲打 我地係同是天涯淪落人 你好d未

約巴打

唔好對感情太認真

今次上了一課 唔好太認真 先唔會咁傷

先發制人

帽左佢先
賤男要受下教訓
你都要心理平衡d嫁

佢帽過我一次架啦 我有重新去相信佢
但佢又嘗試衝破我底線

前幾日佢生日 我打左段野同佢講happy birthday
佢覆返我話 '乜原來已經第四年咁快 我都唔係好記得 同對上嗰三年做咗d乜'
我睇到個心痛到仆街
佢覺得我上年無買生日禮物比佢 唔重視佢生日 而佢就會買禮物比我
乜物質真係咁緊要咩 點解要分得咁清楚
佢一直都覺得我唔了解佢 佢亦不願同我分享佢既心事

呢一刻 我又開始想你了

無得救 祝你好運

拿你自己中返個頭埋去到時無人救到你
你自己鐘意食屎真係你既事，唔抵可憐

咁啦，聽日一早起身去啲平時唔會去既地方
我個時試過自己一個去下西貢呀赤柱呀吹下海風望下海曬下太陽咁樣
出去行下靜下自然會好啲
記住，下定決心自己生活落去，要堅強少少
佢永遠都唔會再係你可以依靠既人

過咗兩個月 諗起仲會有啲sad 再諗起佢同我講果啲傷人嘅說話 即刻喊

睇黎如果佢搵返你你就會中返個頭埋去

垃圾,自作孽

帽過你仲一齊返

樓主加油啦
呢段時間係好難過 但捱過就好
世界好大 你會遇到一個更好嘅男人！

我以為佢會改

我認我真係垃圾

尋晚陣發到佢 醒左又喊 又訓唔返

口大

唉*

早晨呀
唔開心可以喊，但要識收
試下合埋眼靜一靜深呼吸
或者鍾唔鍾意動物？可以望下鍾意既得意野分心

加油 頭果幾個月係會好難捱
但係過左你就會覺得自己好傻

早晨 我而家諗起鐘意既野 都不自然地諗起之前同佢一齊睇既時光 我又控制唔到了

只想時間可以快d過

幾個月後 比條仔中出即飛
然後上連登叫春 世上無好男人

加油啊絲打

同絲打一樣因為係初戀 唔想放手 想同佢去到尾
好辛苦捱咗好耐 一直死忍
最後狠到心放手
多謝自己放到手 亦都多謝佢同我上咗咁寶貴嘅一課
我先可以遇到同好好咁對現任

加油 你只需要等時間過 好嘅就會嚟到

真係無好男人

佢最後都好狠心咁話我地無可能再重新開始.....